Prefixes:
\begin{enumerate}
\item DET NOUN de que el director que 
\item DET NOUN de que el escultor que 
\item DET NOUN de que el vendedor que 
\item DET NOUN de que el corredor que 
\item DET NOUN de que el ni{\~ n}o que 
\item DET NOUN de que el criminal que 
\item DET NOUN de que el estudiante que 
\item DET NOUN de que el mafioso que 
\item DET NOUN de que el actor que 
\item DET NOUN de que el predicador que 
\item DET NOUN de que el violinista que 
\item DET NOUN de que el senador que 
\item DET NOUN de que el comandante que 
\item DET NOUN de que la v{\'i}ctima que 
\item DET NOUN de que el pol{\'i}tico que 
\item DET NOUN de que el cirujano que 
\item DET NOUN de que el extremista que 
\item DET NOUN de que el empleado que 
\item DET NOUN de que el empresario que 
\item DET NOUN de que el CEO que 
\item DET NOUN de que el taxista que 
\item DET NOUN de que el librero que 
\item DET NOUN de que el vecino que 
\item DET NOUN de que el científico que 
\item DET NOUN de que el alumno que
\item DET NOUN de que el embaucador que 
\item DET NOUN de que el jefe que
\item DET NOUN de que el salvavidas que 
\end{enumerate}

